請問第一期拎唔到保就業筆錢，第二期拎到嗎

請問第一期拎唔到保就業筆錢，第二期拎到嗎

今朝林奠記招公佈左保就業詳情嗎

你乜柒原因拎唔到第一期先